班環保撚有冇開冷氣

🤔

無冷氣

緊係唔會啦
仲會吸二氧化碳做光合作用

咩叫冷氣？未聽過

咁夜晚冇光咪好慘

頭頂綠綠的

開到25.5度

佢地識將啲熱能轉化做電力，之後再開冷氣

開燈咪有囉

問Leo Mak 同日青

環保撚最基本一定要識忍汗